考消防!

有能力勇武去考消防有冇得諗
反正點都會俾人咬
做消防 到時成team起碼有工具對抗
翻工練體能 再用佢嘅錢佢嘅裝備抗爭
唔知可唔可行 提議only 理性討論

唔係話撥冷水
但
你覺得成team人會一齊對抗咩
就算一齊對抗，你揸斧頭對家揸槍，對條毛咩
唯一好處係可以操fit 到自己

自己覺得岩既野就去做

支持

但係起碼多個斧頭喎

點解唔係考警察
得徐步高識用盡自己優勢
之前嗰啲滲透警隊得淡笑

個重點係度

只敢講今年呢一批考消防絕大部份都係黃
唔敢講會唔會有勇武夠能力考到(始終難)
唔好話同狗搞對抗住先，你老頂係藍定黃都未知
Btw今期報 大家加油

幾時有得報？